啲野鴿真係好撚噁心！！！！

周圍都見到，阻撚住我行番工
上漁農處個網睇話唔關佢地事
想問下應該可以去邊投訴？

同支那人講野鴿壯陽
包你毛都冇剩